[Twice]我會然喪心病狂睇完呢條片後又想回歸初心g持twice了...18+

定延靚到我差少少射精

我睇到唔小心早洩

momo好色情

哂到咁黑

好多成員都黑左

不得不說條片拍攝,剪接得好好 搞到我有點扯旗...

我要教訓momo sana 娜璉呢3個壞女人

樓豬今個星期冇同wendy去街街？

射左8次

打咗入冷宮

唔係俾mk仔追打完咩

出親街都要比mk仔打

痴線 咪亂講

你廢

收聲啦

又恰弱智

定延雖然靚左好多 我都有少少想同佢做愛 但點解我對她冇感覺

有D正

係幾靚 但我唔太想玩jer仔

我玩埋你嗰份

幫我玩埋ok?

no gay

你班死基佬

btw jihyo(黑肉)同定廷真係正左